%表題   DclRunningMean
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/10/18 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclRunningMean}
\label{rnmlib.DclRunningMean}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}
   移動平均を計算する.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt result=DclRunningMean(x, length)}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        戻り値 & {\tt <R(:)>} & 移動平均されたデータ. \\
         &  & 長さは x と同じ. 両端には欠損値が代入される. \\
        {\tt x} & {\tt <R(:)>} & 入力データ. \\
        {\tt length} & {\tt <I>} & 移動平均をとるデータ長. \\
         &  & 1 以上で {\tt size(x)} 以下, かつ奇数でなければならない. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    なし.
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (rnmlib)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
